其實柏林仔本性真係唔壞ga 細個好乖好聽話...

係後來交左d壞朋友....